【游水過海都要出】有兩位參議員睇場，聽日一家大細出都唔驚！

老

閪

都

要

出

推 戴唔戴罩好

大會好似有講話唔係幾好